[M$打手]Surface/Win10 laptop討論

利申: 小弟只係讀緊U, 對D專業軟件同需求唔熟悉, 都係以一般用家角度睇
利申: 用緊Surface Pro 4 i5 4gb ram版

Windows 10 篇
Mail app
win 10有個內置mail app, 可以sync唔同email account, 功能簡單但方便易用, 有email會自動有notification, 如果唔使用到outlook咁多功能既casual use, mail app係一個好好既選擇

Microsoft Edge
win 10新browser, 比起chrome ram使用量同用電量都少好多
而且edge對touchpad同touchmon既support好好多, 明顯feel到scrolling係順好多
加上而家有extension, 有埋adblock又少左個唔用edge既理由

Windows 10 新開始頁
有人覺得windows 10個新開始頁好on9
但其實好方便

一黎D APP唔使放曬係desktop咁核突
二黎可以自己GROUP埋佢地一齊, 易搵D又touch friendly D (如果係用緊touch既laptop)
三黎live tile功能可以唔使click入個app已經睇到唔同野,
例如我係calendar app sync左我google calendar既上堂timetable, 我一禁開始頁已經睇到曬我一陣要上咩堂同幾點上

Onedrive
如果有microsoft account, 可以將用內置既onedrive client將file sync落電腦入面
我自己會將所有自己既file放曬入onedrive, 就算冇電腦係手都可以係手機睇得返

當然google drive同dropbox都有類似既desktop client
但onedrive對office既support好D
而讀緊大專都會有免費office 365 subscription, 有免費既1TB onedrive用

Onenote
Windows 10 laptop有內置既app版onenote
除左平時可以記野之外
可以將D lecture note export入onenote再take notes
而office 2016版既onenote功能多D, 但係touch同pen會冇app版咁順

Skype Preview
Skype既app版, 功能少D, 但用電量少好多同比較touch-friendly
但係佢會係background到run, 搞到明明冇開skype都會畀人CALL到, 記得係setting入面唔好比D apps係background run

SD card backup
Windows 10既有一個新既backup形式叫file history
可以backup曬D file唔同既版本, 但呢個功能唔畀user個backup放C drive
即係一定要有usb/sd card/第二個drive先有得backup
我自己就插左張sd card放backup

Windows Hello Login (Surface pro 4/Surface book/有指紋解鎖既laptop)
Windows Hello即係Windows 10既生物解鎖
Surface pro 4同Surface Book有臉部解鎖
臉部解鎖好準亦都好快, 冇光都可以用到, 因為佢係用緊類似kinect個種紅外線技術
Surface pro 4有款keyboard有指紋解鎖, 但我覺得冇乜用, 因為face recognition真係好快

Precision touchpad篇
而家新既windows 10 ultrabook都會有precision touchpad
Precision touchpad係microsoft既一個新標準, 反應同準確度接近macbook既touchpad
有precision touchpad既windows laptop係setting入面可以揀唔同gesture

三指swipe左右轉APP, 三指向上show taskview, 三指向下show desktop
三指點同四指點可以開search同action center
全部都好好用, 但當然冇macbook個個咁多選擇
另外建議disable左禁右下角=右click, 因為兩指=右click方便好多

Touch/Tablet篇
Tablet mode
如果當tablet咁用個時, 記得較tablet mode
Setting入面有得較當detach keyboard既時候自動轉tablet mode

Tablet mode會將所有app自動fullscreen
亦都可以較tablet mode既時候auto hide task bar
係左邊swipe可以轉唔同app, 係右邊swipe可以出action center(即係quick setting)
由頂掃到落底可以關app

睇pdf
係tablet mode睇pdf我建議用返reader app (有stylus既話用drawboard好D, 下面會講)
功能係好少, 但非常touch-friendly, 當tablet咁用個時爽過adobe reader好多

Touchme gesture studio
如果成日用touch, 極度建議裝touchme gesture studio
呢個app可以加你自定的touchscreen手勢 (唔係touchpad)
例如五指收埋關window, 四指向上轉taskview, 三指rotation較音量等等 全部可以自己SET
呢個app有13日trial, 過左trial就要畀幾十蚊, 不過真係好好用

Surface pen篇
Surface pen校準
Screen唔係sense surface pen個筆頭, 而係筆頭上少少
所以一般打斜少少枝筆寫字既時候個會實際寫出黎係會入左少少
所以我會多用surface pen寫字既話可以去control panel既Tablet PC setting做一次校準, 用自己&#25592;筆既手勢去校準返枝筆

Windows ink
Windows 10係年度更新之後有新功能叫windows ink workspace
Task bar右下角有枝筆咁既icon就係
我覺得最大用途係screen cap )

Drawboard
Surface內置Drawboard
Drawboard係一個極度好用既pdf annotation app
買Surface黎上堂既話呢個app都係不二之選
額外選擇係xodo PDF reader, 呢個app會light D但係功能冇咁多同ui我覺得冇咁方便

Surface pen篇(續)
Nebo
一個類似onenote既app
佢既特點係功能好似真係拎本簿jot note, handwriting recognition準到喊
聽講讀數/engi既話好岩用
呢個app成日都有免費, 而家已經免費緊

Surface打唔打到lol 篇
就算m3版都肯撚定打到lol, 唔好再問
而我就會用Surface駁大mon打csgo
I7比起i5大約高30% fps左右
想睇下自己想打既game玩唔玩到, 可以上youtube搵Surface gaming

LIHKG第一個surface討論貼
如果有人既話

巴打個貼係邊買 好撚型
但驚唔驚散熱差左

Dbrand ，怕咩散熱丫，有幾可用到部機長期heavy usage

dbrand個d木紋係咪真木

貼張紙仔就影響散熱
唔好話放部機入袋會爆炸？

打唔打到lol

no

上面講左啦

pro 3撚留名

呢排個type cover突然間死左, 完全用唔到

Surface 3開心使用中 上堂喺pdf寫notes好方便 期待pro 5

用緊sp4 i5 4g
部機返學真係好好用，但係如果有8g ram應該會再順啲唔會用爆ram
Btw, 大家部機食唔食電？

我較25%光
用OneNote+drawboard 上堂頂唔到3粒鐘

咁誇張？
部機有冇好熱？
你係咪不停sync緊野上onedrive?
lecture notes如果係放左落onedrive每save一次都會upload 好食電

Please check if your cpu is under heavy load by chtime.

係高登個邊答過你
你係咪將drawboard較左做fullscreen mode?

sp3 i7/512G堅係好熱, 唔開wifi睇片都還好, 開wifi我要lock佢cpu clock唔比佢過熱

留名學野

想買new surface book留名

部 surface 3 用左一年多啲
個 moon 開次出黃班同死點

係咪中左ime bug?
工作管理員係咪有個IME食哂cpu

左面個條bar最低有幾個制其中一個

SP3 成日係檔案總管 delete 或加野唔會即刻更新
要 F5 先得
有無得解

用緊部2012年出嘅Fujitsu i3 notebook加部mac mini
諗緊好冇等Surface 4 (定根本唔會出)

好靚total買

好靚
total買左幾錢？

c hing 文章好正，今晚開機再一一試下先。
# 我未認真當佢 平板咁用。

可以點pdf寫:( 你用咩software

係store禁你個頭像
download and update->check for update

drawboard
證明你冇睇我篇野

有冇lol巴打知道
點解決玩lol果陣介面太細既問題
滑鼠細到玩唔到

Sor jer 我以爲另一個人嚟

冇玩lol唔知
我估較低resolution好d
開爆個resolution冇咩用又食電又熱

好想買新個部surface book, 有無人買左？
香港係咪未出

我都想買，無消息

i5 8gb

百老滙個啲好似有

一齊等
等撚到佛誕
連凶宅都未知幾時開賣

有喇咩！？
上個禮拜去問仲未有，連幾時賣都未知喎

Pro3 i5 4gb 有冇人成功玩到overwatchˊ_>ˋ

好似見到有得試用

overwatch就算啦
我估有20-30fps既
google下d人點講

痴線有人話quite smooth

想買surfacepro4
定係等下年年頭會唔會有新版先決定

好似二月發布
但香港起碼等多個零兩個月先有得買

點樣將sp4當output monitor咁用？

windows 10 remote desktop?
要第二部機都係win 10先得

要kabylake 出左先
我估冇咁快, 起碼要等kabylake 量產左再測試一兩個月

sp4同book就係因為skylake出事

其實牛三巴打有無過檔呢面

pro 3 i3留名

Pro 3 i5 用兩年都好順唔洗換
不過 ，好易發熱

出咩事？

唔好嚇我
買左sp 4 i7 8g 256冇耐左咋

留名

上堂校到最暗take notes都熱到辣手不過唔計發熱真係幾好用

部機好易熱既巴打如果係近一兩個月既事我建議你地睇下有冇中ime bug
開工作管理員會見到microsoft ime長期食廿幾% CPU

中左有冇得fix

用管理員模式開cmd
打
if exist "%SystemRoot%\System32\InputMethod\CHT\ChtIME.exe" (
takeown /f "%SystemRoot%\System32\InputMethod\CHT\ChtIME.exe" /A
icacls "%SystemRoot%\System32\InputMethod\CHT\ChtIME.exe" /deny "NT AUTHORITY\SYSTEM:RX"
)

唔使驚，應該fix嗮
我講嘅係sp4/book一開賣嘅時候啲人投訴用電過快，足足等左幾個月先真係fix到
後來啲人發現原來係skylake作怪

唔通新surface book咁耐都唔賣又係呢啲出事？

入左兩日sp4, 雖然moon有漏光但唔算西利
between隻arc bluetooth mouse好唔好?
邊度買平d, 同係咪有幾個version?

lm

我部sp3 i5 最近更新完冇得較光暗，有冇人都係咁？，長期100% 好食電

之前返學整唔見左枝筆 可以點做?

較光暗係咪得 0 25 50 75 100😂有冇d快d既方法可以自由啲咁調整

買過
5舊水
仲可以試下其他色

用緊thinkpad 8 個1080p mon 好靚 睇片/上網一流

其實5舊水一枝筆真係好貴 如果唔係跟機有都唔會想買呢枝筆用

fn + del / backspace

最近部pro4叉唔到電送左去整

都仲未用夠一年就死電

留名，之前趁thanksgiving買左部m3 surface pro 4, 等運番香港

岩岩發現部新機背有撻反光位又抹唔走
拎番去封宅係咪肯定叫我上番microsoft自己搞

唔好意思 咁遲先覆 唔係成日上黎
我有set sync野上OneDrive 但係為左省電連wifi都無開都係咁
呢2日上網跟台灣仔set左部機用電池時行cpu50%
模式轉哂最大省電 唔要performance
琴日行到五個鐘 今日八個鐘
唔知點解咁大分別

仲有個mon開15%光 為左省電越搞越暗
用得好勞氣

Ime bug唔知有無中 不過平時無lag
夜d check完再報告

部機成日無啦啦發熱
開管理員，佢竟然寫管理員用量最多
到底係發生咩事

SP4 宜家 Linux support 成點?

sorted by cpu usage先啦喂

開15%光睇到眼盲
我平時開省電mode加auto brightness darker
唔上網既話都有5至6粒

求救
我部surface pro4 i5 4gb ram版岩岩自動熄左機
我以為無電，點知差左個幾鐘都開唔返
試曬官網啲solution都開唔返
仲要岩岩過左保養
有無得攞返microsoft整？
會唔會好貴？
出面有無人識整？

補充:㩒power制keyboard會著燈但3秒就會熄返，有時㩒左又唔識著，係咪成部燒左？

即係點？？
電腦白痴

禁cpu個格 將佢地由cpu usage由高至低排

開機長期食左2gb ram, 正唔正常?

用緊sp4 m3版

正常

Sp3 + keyboard 7000 抵玩？
成日落地盤開會同周圍走 帶住部xps15 好撚重

M3 純上網同文件野有冇得諗

辛苦曬巴打

task manager係只要開住都KEEP住咁多都冇跌過?
試下開詳細資料個頁睇下

sp4 究竟會唔會有eGPU dock

冇

岩岩發現應該係ChtIME問題
係details果度 一結束工作就冇事
不過佢轉頭就會就自動開番

我係咪打錯左？

要跟我段野咁分行
你就咁copy我段野之後paste落cmd就應該得
記得用admin mode開 即係右click個cmd揀以管理員運行

換啦

間唔中啦

保養就過最好拎去換

有咩借口拎去換

推

用緊Pro3 i3
講下自己經歷先
本身個部有日無啦啦開唔到
試過哂都唔得，之後申請換機
期間試過無啦啦開得返（好似係Power+Bol+) hold15秒
但最後都係換咗

到第2部
用咗幾個月粒電壞
部機shut down咗之後擺係到兩日可以無咗60%up嘅電
擺多兩日直頭無哂電
如果用個時電直頭倒水咁倒，個幾鐘玩完唔係夢

到而家呢部就So far無咩大問題

用m$個網上直接同個cs問過新surface book
連佢都比唔到大約推出日期
係咪唔出喇仆街

type cover 3 突然死咗
有無邊度入手會平D ?

大家點睇Spectre x360同yoga 910

lenovo大陸野
spectre x360好似幾型幾正

新手想問下 pro4 i5 256g ssd 8g ram ms個部最平見過幾錢

有冇一部13吋咁上下，但係用hq cpu

vaio canvas

type 4 鍵盤用用下會失靈，打唔到字，要拆鍵盤再裝，係唔係通病？

sp4 i5/4gb & sp4 i7/16gb 遇過

早排大學優惠買
12000蚊連keyboard，docking，加到3年保包一次換電池

Surface book 同Vaio z flip比
邊部好啲？

按mshk傳統無咁快嫁

統計下如果有lihkg uwp有幾多巴打會用

Book

仆街
果陣仲唔買MacBook pro 等佢
中伏

點解呢？
Spec上面？

我用緊3想換typecover4
3代一啲都唔好用

快d唔該

正喎

咁都用得死 部Pro3不斷粗用都仲好正常

唔計價錢
Spec、電量加可分體都係book好

flip個下好撚型wo

但有巴打話分體用好短時間
都係要合體用多

Spec 我睇CPU 同ram 頂級都一樣？
係顯卡分別？

sb有獨顯、Windows Hello(用過就知返唔到轉頭)
用分體之後輕用有2-3個鐘，睇片個幾至兩個鐘，我有時會只帶mon果part出街都夠用仲輕好多，同佢mon果part可以真接用佢個叉電器叉電。

上個月買左SP4 i5 4gb
之前用緊macbook air 但最近收左皮
咁岩有個朋友係IT公司做
攞到平貨()，所以買黎試下
真心覺得幾好用
好鐘意佢個design同screen touch function
佢個灰色cover仲要好靚

灰色cover貴兩舊 好想要

我個fd都係咁同我講 灰色比其他色貴d
不過因為我地好frd
所以我唔洗食多兩舊水

其實如果有人有興趣買SP4 SurfaceBook都可以pm我，我都希望幫到其他巴打

MS 始終係軟件廠，硬件最成功都仲係Keyboard 同 XBOX

我唔明美國出左咁耐
香港都未得
唔係淨係改火牛就得架咩？

淘寶正貨
利申 用左兩年都冇壞

佢連US外幾時出都未講

雖然新版d電多到仆街，但都係太重，我自己唔會升級

申利：surface3 surface book 用家

sp4 而加冇sales 唔低

佢有一日突然間用唔到, 試晒所有網上既方法, 燈都無著過

你試去裝置管理員到有無樣野變咗感嘆號

仲用緊surface 3做文書野既留個靚名

其實上網搵d報價公司仲低
我當初都係問我朋友間公司買

灰色keyboard係咪冇指紋版?

街舖有冇灰色?
定要上m$ store買

早幾個月，鑽石山fortress 好似有

灰色真係好難搵

岩岩幫想買既巴打問左我個frd
佢地公司做緊year end promotion
你地可以add佢wechat問下價
wechat id: mic2858
happy share

pro4 i5 8gb留明學野
拎黎畫畫真係好爽！

Surface 3 JJ留名
前排終於買左支筆學畫畫

SP4 i5 8G 用家留名
SSD 開機真係好快,基本上已經唔會再開部desktop

屌你,點解唔早一個月講

我有黑4 cover,買到灰會換,用左一個禮拜only, 有冇興趣?

一個月前都未黎呢個forum

第三方嘅lihkg uwp應該呢幾日可以放beta比大家用

睇黎會出Windows 10 ARM Tablet

surface phone

正呀 終於可以喺win tablet 唔洗用web 版
可以唔用remix os

會唔會surface 4

應該冇咁快
下半年就差唔多

應該用番啦Atom

App testing

UWP App testing試中文

幾時有snapdragon嘅平版睇下

2017

打新ipad

Windows 10 Mobile Continuum 變Full PC

幾時test完

想問m3 做文書野同時開十鳩幾份野會唔會lag

會 最少8gb ram

唔那係掛

開十鳩幾份野4gb ram點做
不過當然要睇你係開咩野

4gb ram先係問題 粒u反而冇咩野

今日會放比MS審批上架
順便testing

Pro 4 上官網買 定大型連鎖電器鋪買好？
想買256gb i7 ver

差唔多

想買黎做淘寶野 本身用開mac 希望有新體驗
另外 請問幾時會出 pro5

下年第一季 個人認為似係二或者三月

gogogoooooo

我相信唔會再有surface 4
首先atom已經唔再生產 (IoT除外)
第二係surface brand唔再玩低價, 呢個價位留返OEM食

咁我係咪應該鬼下

十鳩幾份緊係唔掂啦
十份內都ok既

Surfapro4 i7 8gb 256
用左啱啱好一年, 分享下一個好有用野
"Max processor state" set 左 99%
基本任何時候部野 都唔會熱到死, 睇片風扇都唔會開 但是打機執相效能無分別

跟呢個做就得 好易 有咩奇怪又可以關番(我用咁耐都無 )

無跟post
有邊款有promotion?

SP4 i7 8g ram 256ssd
開wifi就咁上網，睇下youtube，大約5個鐘冇電
正常嗎

用緊m3版sp4，十月頭到依加，so far so good。

揀m3版而唔係其他既原因其實好簡單：
第一：我窮
第二：冇風扇，唔會嘈（我經常半夜做野，驚嘈到roommate）
第三：我只會用佢做文書野，打機用第二部

其實買邊部/咩型號真係好睇大家想用佢黎做乜，例如我貪既係佢既portability、laptop & tablet hybird，同埋枝stylus，拎黎上堂jot notes一流！

要數好處係數唔晒，不如講下缺點
用一個大專生既角度去睇，我暫時spot到以下缺點：
一：有d lecture room既雞髀枱好細，未必用到kickstand
二：keyboard有時冇反應，要detach再裝返先得
三： typecover接口位起左個泡（唔知係咪我問題）
四：因為成日周圍走，surface pen跌過兩次，第一次個tip跌歪左，要上Microsoft store買過；第二次跌到花晒，仲要搵左半日先揾得返（好撚好彩）

Surface book new 幾時出

其實呢atom仲有出新一代
係手機唔玩

用緊lenovo miix 700 m3
btw有冇人想買type cover 3 我有個全新

小弟部surface pro 4 i5/ 4gb唔知做咩個磁碟100% full load左成日。
係工作管理員睇除左windows處理程序下面個system有用(1MB/s左右),果格仲要橙色埋。
最近裝左Norton 360之外冇搞過其他野
有冇人知咩事

windows update有問題？

有無update最新個windows 10版本?

已經係最新既windows
上網搵到
但係我係裝置管理員搵唔到IDE ATA/ATAPI 控制器

所以諗緊應唔應該等，本身用緊ipad mini，想換部文書好啲嘅機，換SP4/SP5又太大部

我個朋友岩岩同我講已經有7至8個巴打問佢價
好似有幾位巴打已經想買添
一齊用SP4
如果仲有巴打想問價，可wechat我朋友，wechat id: mic2858

得sp4 有優惠？
咩spec?

以我所知surface book都有promotion
sp4咩spec model都有
價錢就最好問返我朋友
因為我自己都唔太清楚

uwp lihkg出現左未
btw, app store 個search 好廢
好似ublock 啱啱尋日上架，我搵嚟搵去都冇
照打“ublock”居然完全冇出現過

伸手黨表示想知價錢

仲有個缺點, 我部sp3駁左火牛會漏電
雖然唔影響使用, 不過手背放埋去會有被電嘅感覺

Remote play咪得囉
上playstation website download個app
要買埋隻usb receiver $98
之後就可以用返手掣係surface個mon度玩

我買部i5 4gb 連埋cover $7000左右
其他價就要問我個朋友

你可以wechat佢
你可以追下post搵返
廢事比巴打話我hard sell

記錯，支USB要198
藍店有得賣，一係去sony online store

等緊MS審批，上左會同大家講
app store 個search 好廢 依個問題係因為MS Store 正常比你dl到到search會差一日左右

PS4手掣唔係用藍牙嫁咩

Uwp = Windows 10 PC,Mobile,Xbox,HoloLens,IoT都用到

下年部番學用

原來咁多人用 SP
我部 3 岩岩兩年了
未有誘因換機住

部ps4係屋企，拎部sp4返公司玩都得
只要網速夠快

係用藍牙，但佢一定要你連隻手指先可以玩

new Surface Book 香港下年年頭

手機，平板，pc同一個版本

屌ms老母

屌儲錢買top spec

要Lan先夠順
但我頂唔順720p

Ps4 pro remote play去到1080p
如果部ps4插LAN線
surface同一個router行wifi都用到

li Orbs

Win10 app已出

唔知點解sp4入唔撚到個store

好後悔買左sb
買完再睇sp4,發覺sp4真係方便好多

有大鋪嘅網上商店做緊sale，i5 4gb 贈品包黑4cover 同surface 個mouse。用埋coupon 埋單7200有找

太大啦巴打
用左 sp 番唔到轉頭
舊時好多人見到我用都問咩黎

我自已sp同sb都有，睇你平時點用囉，如果出街做普通上網文件野輕ps果啲sp的確好啲，主要係輕好多。但如果要寫code同比較勁嘅media editing sb就會比較好

我ok wo

宜家先買sp4是否不智
想買黎返學用 平時上下網睇下片咁

點會不智 不知幾型

m$新機要半年tune, 依家買用一年再換

用一年換？

不過啲字要tune下, 左邊啲字粗得濟, 右邊內容啲字就細左啲
畀個option較下

一年就換咁有米

好正
不過個界面有排執, 例如啲icon, 字size, 加返回覆掣係下面條bar
另外開post掣同user名堆option係咪未整好, 呢堆掣唔work
巴打加油

因為無API

開post功能有，但未整好
字size有咩問題?

Uwp回覆同正負皮睇到眼殘
有冇得學web版用返鮮色

想有得較size
用sp3睇內容啲字就好細，但係左邊title list啲字就好粗

ok

個app 好正啊 巴打好野

想買surface pro 4，邊個spec比較好，主要係整下android apps,剪下片咁
有冇咩推介

剪片就.......

等sp5

巴打 見你個post好似想買surfacebook

都ok, 有冇推介先

surface book i7 8gb 256gb $12500

剪片搭張dgpu好似好d?

一齊等surface book new 啦

其實想買，不過太貴

我都想買部win 10 tablet
Surface 係真係最好 但價錢真係唔平
其實我都只係用黎上下網睇下劇 budget 諗住around 2k
但係買大陸tablet 又好講手氣
Lenovo asus 都好似冇咩岩
各位巴打有冇咩好介紹???

Acer個部

邊部?

準備入手sp4 i5 8G ram，打LOL、文書、睇劇、上網，官網買最抵屌定其他抵？

識人賣$83xx

願聞其詳，但包唔包keyboard先

包cover(keyboard) , 1年保養
可以wechat我個frd
wechat id: mic2858

想問下我部x1 carbon打lol lag 係咪正常？
電源開高效能
gaming 入面開嗰啲全部都係低畫質
但都係lag，係咪關網速事？得個10幾mbps

唔記得啦
上官網好似有，又係十幾寸

SP5 幾撚時先出呀屌

咩事呢巴打

應該下年年中啦

係咪開咗省電mode??

電源開高效能

自己用開macbook air黎做文書野同PS AI，但越黎越唔夠用想換電腦，有無巴打用緊 可以比啲建議 部surface夠唔夠用 同埋電量都好重要

Ps ai就最少都i5 i7版

其實有12v 尿袋，個重過你部機咁解

冇線點叉呀？
佢個頭專用

Taobao 有

用緊
不過同部機一樣重
一陣搵條link畀你

有廠出
唔係冇，不過重

如果下代加個tb3又support usb pd可以用普通尿袋差就正

點解其他廠都用thunderbolt 3差電
surface仲用緊隻自私頭

Thunderbolt仲可以當多個I/O頭用

SP4用家, 仲未發掘到tablet mood有咩特別好處/用途

訓係床到當tablet 用就幾好用

有冇巴打買左sp4灰色keyboard之後唔要舊既sp4 keyboard
介唔介意平啲出讓俾我
同埋想問吓我用sp3 i7睇片100%光度睇一個鐘冇咗60%電是咪正常

大概係咁嘅樣

食物，但係好重，除非冇插頭先用

成本書咁大

放個lihkg uwp更新上去比MS審批點知佢話我個app有成人用容唔比過

Sp4出個陣TB3未出/出左冇耐
而且出之前講左個頭兼容返sp3

TB3係好，不過冇左磁吸

取捨啦, 我又唔覺得佢個磁吸特別好用, 仲幾難啪到落去差到電, 係志在防扯跌部機

如果TB3有可以代替, 真係好好多
唔只方便唔使特登帶多條線同火牛
仲多個I/O port

Pro 1 邊到有叉電器買

睇中左部Asus zenbook pro ux501

i7 6700HQ
16gb ram ddr4
Gtx960m 2gb
15.6" 4K mon
128gb ssd+ 1tb HD

$11000

買唔買得過？

係

係幾吸引 不過想知舊電池可以撐到幾耐

點樣係lihkg 用PM 我打算買SP4

wechat id : mic2858 搵呢個人就得

想問下拎黎上堂學寫C++/python係咪都係要揀8G先夠用?

Thunderbolt 3?
USB Type-C 呀，叉電 spec 係跟 USB Power Delivery 2.0/3.0

c++就唔知 我m3 4GB 開幾個網 開個pdf 玩android studio builds 個app 都爆爆地ram

同埋早知直上I7 M3有時上個網都lag機

想問下你地D NOTEBOOK 平時係屋企用既話會係長期插住火牛,定係等
舊電差到咁上下就抆走佢等無電再差

大牌子叉夠會識自己停, 之後用火牛拎電, 唔使抆黎抆去

dell 算唔算大,我依家抆黎抆去覺得有D 煩,但唔抆既話又驚舊內置電好快打柴。

大陸機唔知.....
鋰電過充會爆炸, ms dell 呢啲大牌子粒鋰電一定識停
最多個bios/uefi 會唔會幫你做多啲優化維護粒電嘅步驟

你抆黎抆去, 記得久不久拎黎用先好
好耐以前有朋友陣擺半年, 粒電死左

買左你會後悔
喇叭細聲又廢
Trackpad 超廢延遲我諗有半秒
電用得3粒鐘(細電版)
打機一耐fps 就跌overwatch 1080p low setting 都唔一定keep倒60 fps
好撚lag 開個fb 片多少少碌下都會疾
總之好後悔買左

TB3用type c頭，本身亦都可以當usb-c用，好似係
TB3其中一個額外好處係可以插external gpu用（如果support)

咁想打下witcher3 (唔洗最高setting) 有咩選擇
平時都會用下PS/LR
Budget around 10-12k

仲有部機打機會lag係因為GPU唔夠勁？

xps15
razer blade(非stealth, 1060個隻)

Gpu 本身中規中矩
但部機散熱差會降效能
Xps 15 會用得爽好多

Sp3 i7 用家
部機用左就尼2年

舊電有d打柴
知唔知去邊換電好？

我估下代會將mini display port轉 usb c tb3
surface connect應該會留, 因為surface dock 仲用緊

唔知點解有啲Apps啲字會起晒粒粒
有冇解決方法
開iTunes都係咁

利申：surface book

asus transformer 3 pro t303 點睇， 同surface pro4 好似，不過用kaby lake cpu 同 有type-c charge,好似台幣平幾錢only

好多舊desktop software會夾硬放大個UI去就高DPI機，所以起格都算正常
UWP其中一樣好處就係解決依個問題

用緊sp4,i7 256gb 8gb
有無咩配件要買？其實多數用黎畫下畫
同埋真係電量好快無

i7電量係差啲....

近排幫部sp4痴左mon 貼，touch screen有時會變到好唔responsive，有冇巴打都係咁？

10吋tablet係咪除左surface3都冇咩選擇

唔用 UWP 都解決到啦
依樣鬼係 UWP 嘅優點
UWP 只係 m$ 用黎試圖幫 wp 增加 app 數量嘅技倆

掉左張mon貼啦，果時我果張用左一個月忍唔到俾我掉左。
Sp4一貼mon貼個touch就好難touch

mon貼會影響到佢既壓力感應

香港幾時出performance base

Thanks 巴打
但好似有d 過budget
如果買razer blade stealth
遲d再加個razer core點睇？

Sp4 豐澤仲有冇送mouse keyboard

枝筆就冇咩影響，但touch screen就

我貼左冇影響，會唔會係張貼有問題？
我係microsoft大陸個官方淘寶店度買
有埋貼紙幫你對位，唔會貼歪

想問下sp4 i5 4gb 行AutoCAD 畫2D lag唔lag?

我果塊好厚，見佢乜乜柒柒鋼化咁把炮咪諗住試下
Btw 巴打買左幾錢？

同問

i5唔係問題
4GB RAM先係問題

冇8gb ram 唔好行autocad，16gb會再好d

去左師兄介紹果間買，返屋企試下先

我朋友話呢幾日都有巴打去買

有無人用過ms designer mouse？
Bluetooth 個隻

有無評價？心思思想買

邊間

幾好 冇延遲 冇斷線 係用得耐幾粒鐘 隻手會酸酸地

之前用過designer mouse 但手感一般，而家換咗arc mouse 覺得唔錯

咁係唔係靜音mouse黎?

好似好多巴打去買😂

但呢個的確係uwp優點
當初佢可能係因wp而生，但現在uwp都不再局限於wp啦

請問i5 4gb 128 6500 有冇交易（送埋keyboard)

Left right click有小小聲，可以去黃金d鋪頭試下

Acer有部咩alpha switch 12
i5 8gb ram 256gb m2 ssd fanless
正價做7998

非surface好似唔錯

就係用緊呢部
i5 128GB ssd

我個frd係一間IT公司做 有得賣
名就唔開啦 可以 wechat 佢問價id : mic2858

128好似唔夠皮

有冇知windows modules installer worker係乜
勁食cpu，搞到個風扇好嘈

有興趣 留名

幾時出5 係咪2017年初出

想知買水貨掂唔掂
係咪經常要整 買行貨好啲

電腦野行貨好d喎巴打

入控制台個trouble shooter搞搞佢就ok
每次update完必做

好啦
打LoL多 係咪買部入門級已ok

請教一下爸打，最近睇中fell xps14/15, asus zenbook ux303，多數在家用，有時拎出街,主要畫下CAD,唔打機。

係百記睇Asus時，sales不停話acer同samsung好，同價錢比較會較高spec or更輕，係因為兩者傭金高？

三星

4gb用緊, 日日都係做緊N展 task , autocad冇問題

係 呢兩部嘢入貨同銷售價差幾多 同埋acer好渣

部SP3仲爽用緊
其實我好少用
不過呢D劃時代產品我點都會買一部

依家豐澤 sp4 i5 128gb 做緊幾錢
有1000 cash dollars 想用埋佢，同埋分期最多24個月

三星感覺好伏 ，佢推我買三星果下開始覺得鬼鬼地

試過問dell客服冇價講得個袋送 ，asus百記送卡，防毒，藍芽滑鼠，好似抵屌d

sp4用家..主要問題其實都係電 大約上6個鐘堂就差唔多得返10%到 如果有睇下片上下網就再用快D

Sales sell你第二隻牌子
一定有伏

acer shamesung hp 依三隻

差唔多啦
windows

講問hp機好唔好用？

依家先買pro4會唔會太遲

7288 送keyboard 同arc mouse 聽日考完試狗衝

i5 4G?

邊榭買

等我留個靚名先

我sp4 6個鐘做咩都得
Ipad pro連CAD都舞唔掂俾十個鐘都冇用啦

😨😨😨😨

邊度買

$7288好平咩

官網7588送KEYBOARD

sp4用邊款藍芽滑鼠好？
arc touch好似冇咩地方有得賣

黃金有

黃金啦，ms store唔知有冇聖誕特價

咁耐都未有人答

豐澤

Acer 入廠整多過你用

我個frd賣$6990連keyboard, 不過無mouse

年頭有優惠果陣，拎部用左四年嘅Macbook Pro Non-Retina, 加左千幾蚊換左部Surface 3
之後我一買完就cut 左個優惠同Trade in 價平左
部機用黎睇Notes, 文書同上網幾好，但取代唔到iPad

等買第七代core m surface pro 5算
或者下代 core m MacBook

邊方面取代唔到？

冇app 用，打機打唔到，又重過iPad
唔似iPad touch id unlock 開個app 就用到咁方便

所以買返黎一直當佢Notebook 咁用

蘇寧買左i5 128 6998 送arc mouse and keyboard

巴打有冇留意到i5 256幾錢？

幫果位巴打既「朋友」買既 比人伏撚左啦

你預官方價-500至1000左右啦

多128GB同8GB RAM要貴兩千
唯有就住用128GB 4GB RAM

因為我要成日落地盤開會
買部平平地粗用is ok

唔知core m 有冇平到

6500

6500 定6400 唔撚記得 但冇Mouse 送

呢個優惠價有冇得分期
有既想買8GB 256

有。我分左18 個月 理柒得佢 反正免息

咁樣可以買

雙11果時core m 6288, 有keyboard, 有mouse, 有筆, 有fitbit, 我trade左部iphone6, 補3千多d就有

錯過左

諗下都係買m3算
又輕左
效能都係80% i5,已經夠用

文書上網 only ?

4gb ram 除左文書上網仲可以點

我畫cad都唔lag 唔洗聽d on9 講

windows 有冇咩精簡系統教學
好多功能都用唔著

巴打們想問下而加windows 10係咪都仲係未有筆畫輸入法?
tablet mode我想搵個好D既輸入法都無....

唔想煩 唔想搞太多野

留名
而家M$出hardware係正，不過OS都係柒

用緊 sp4 pro i7 8 gb
好快無電 我youtube 聽歌 當 平板用

sp4舊電一向都唔掂嫁啦

web surfing, word processing 10個鐘或以上
巴打有冇好推介
$8000內

原來叫你買xps13 9360 fhd 上網 25%亮度 11粒鐘都得
不過8000蚊就爆左

i7係食電啲嫁啦

初頭唔識 估唔到i7食咁快
想請教
1. 枝筆可唔可用當手指咁睇網 掃上掃落?

2. 你地有無差住用架?

乜撚 xps 13 最平8000 左右已經有啦

巴打又係4gb version ?

邊度8000?
又係現金價
見大鋪最平9999

我見大陸賣緊6999人仔
香港賣9999

係呀

香港買電器個價係要開口問 唔係用眼睇既

明碼實價都咁難

咁即係i5 8gb 咩都夠啦
原本仲諗緊當desktop 用買佢定i7 16 Gb好

256GB SSD
8GB RAM
多兩千

用得surface 就預左直接當laptop 用架啦

前日蘇寧問i5 8GB $9200 佢冇4GB賣

I5 8gb 唔係fortress 先有架咩😯

有冇人知幾錢 i5 256

問過蘇寧標價9折，另有原裝電腦袋，sd卡送

都係I5 128算

諗住一機走天涯 直接打爆佢i7 256 16gb 廢事後悔

可惜粒電走唔到天涯
每2年換一部就差唔多

有無人知如果sp3想去維修, 係要去邊度???

好似係去觀塘果間速遞寄去大陸維修
試過整lumia 手機整花左邊框唔肯認數

壞咩？

美國減價699 i5 128連鍵盤

引下手，可能就出surface pro 5

都唔連type cover 不過都係平既

上面寫連kb wor, 個kb唔係type cover?
話説尋日係深水埗見到5999 i5 128, 應該唔連type cover

壞咗底部連接type cover 個接點

已用另一個type cover 測試過，confirm唔關type cover 事

今日蘇寧問6980 i5 4gb ram
包鍵盤 arc mouse

又平咗

m3平一千就好啦

差少少錢買i5啦

差幾百緊係i5啦

surface 3 睇YouTube， 個三角形play制會閃下閃下, 有冇得搞?

Surface 3 邊度仲有得買？

M3 之前賣499usd

Surface book 我個部除左電池有啲問題都好鍾意

年尾用surface Pro 4上lihkg

有uwp wo

surface pro 4 i5 4g ram嘅wifi重慢過iPad air one

可以用Li Orbs上lihkg
暫時有d bug不過幾方便

本來諗住可以今日最後一日上到1.5，點知又比佢話個app有成人內容

用ps,ae
睇下片
i5 8gb夠唔夠

定等下一部好？

AE 一定唔夠，
我3年前都用緊16gb 做製作
一多野一齊load 已經慢

真心求教
我想將我部sp3既cover換做sp4既
咁我想問吓
1.兩個cover嘅size是咪有分別
2.枝筆(sp3個支)可以放邊到
3.邊到買最平

1.無分別
2.

多謝巴打解答

有冇巴打推介surface pro4嘅mon 貼？

surface pro 3
ubuntu底

淘寶幾廿蚊玻璃賠

近呢個禮拜都係咁 做乜鳩
P.s. 用緊sp4

真空冇用，冇花冇爛冇跌過

通常講完依啲嘢就會

電腦大爆炸

CPU usage 長期扯高至10-30%好似未有官方解決方法，keyboard cover在休眠後獲時會失靈，但解決咗都幾好用。買嚟玩下無所謂，當工作用機就不推薦

Surface 3 留8.1定上win10好 得2GB ram

工作用機行得 win10 已經

果個之前個更新Fix左啦，同工作機用繄win10

我上左win10, 貪個edge

認真4gb ram 夠用win10?

順，行申半年前買，預載win10

工作用win10冇問題，用左成年

睇你用咩

4gb 開多幾個tab 都lag 死

咁都好危
慣左開住唔熄

用chrome仲衰

4gb ram 用win8 win10 都死，但edge 起碼慳電啲

唔明點用到chrome, d手勢冇哂好難用

Desktop版chrome有手勢？

chrome windows 有手勢咩？
唔係得mac先有？

Reply 番自己, up 完唔啱可以用下面條link 個image recover 番去win8.1, win10 都得

sp 5如果出左 舊電又好過sp4 真係局住換

如果想買SP 4黎當旅行機同埋出街睇下PDF,片咁，應該買M3定i5好

等sp5 啦 sp4 舊電 唔岩你用途

睇片m3慳電

但係m3做普通文書夠嘛，定都係會lag lag地

Size不變，粒電大極有限
Kb lake又keep住14nm

剛入手i7 16g ram 512g大陸機
10k收左部全新既返黎
不過開機後發現係大陸機

打左上微軟問都可以係香港保，仲有兩年保，不過如果有事整機會換部港行比我，得返1年保

請問我是咪比人搵笨

如果買部2手pro 3去打下code 上下網 玩下lol 4g ram夠用

唔會啦 港行不嬲都一年保

一皮有top spec好撚抵屌

電子野二手
二手pro 3應該仲要冇保

tablet 重點係拎出街，拎出街要有電
但surface 換唔到電, 一拆就爛
買二手真係搏上手將粒電玩淨幾多比你

但見到係大陸機個心總係唔多歡喜

我買i7 256g sdd 8g ram 都要一萬二千蚊

佢大把貨係大陸出

話說果個賣家開價13k
我係咁話冇單冇保又話而家網購都好抵黎壓到佢10k

買左sp4 i5 4gb 128兩個月，已經換左兩次。
事源我間房好靜，每次夜闌人靜用既時候都聽到電流聲，特別係掂到螢幕個聲變得更明顯
呢個問題有冇很搞掂？定係每一部都係咁？

係咪充緊電先有？

唔係 只要開住個螢幕就會有。
如果唔係出現呢個問題，sp4係完美的

用緊唔覺有聲!!!
換到第三部情況一樣? 不幸....繼續換....

有無巴打知道邊度幫surface痴mon貼抵？

自己貼啦
15分鐘ko 新手

其實sp4個moon同macbook pro比邊隻靚d
even同2016比

係淘寶買？

macbook pro 靚太多

執相係咪macbook好d?

正常surface pro 4 m3 用到幾多個鐘 好快就冇電 用one note 50分鐘冇10%

i5 5個鍾， edge browsing, excel,熄慳電mode

Mbp2016有dci-p3色域，而且有A卡加持

講緊好難用呀on9
你用laptop隻mouse同surface塊touch pad比你係咪智障?

你可以話chrome用到冇問題, 但用黎比desktop真係on9

sp4 256gb最平賣幾多

用緊第一代Lenovo Yoga最勁嘅spec
用咗4年，無投訴

你想up嘜鳩？

有冇人試過用surface book充電嘅時候佢淨係充到一舊電池
另一舊就話充唔到？ 拎返去試第二部都係咁

佢長期話電池一未能充電 過一陣就會話不能使用

Surface 3 用唔用到my passport ultra 1tb ?

試過，應該firmware bug

New surface book又話early first quarter
影都冇

咁你點解決呀？
如果試第三部都係咁真係唔知點算

Why not
都係usb

驚供電唔夠

個port係Usb3.0
家下d external hdd都轉哂用一條usb3.0
所以應該用到冇問題

surface3打唔打到fm

Pro 4 4gb ram 主力返學用同打同用python 做計數人夠唔夠做？

其實surface book i7 ssd 512GB同1TB
係咪得SSD容量分別？

差成4千

external cd/dvd 機先唔夠電供

Surface3 舊年6月已經賣晒…仲有人討論？

Surface / surface pro 系列，或者咁講啦
Chrome唔係專比laptop用既browser

1. 食電
2. 唔support precision trackpad 手勢，即係放大放細果d
我唔知而家有無更新

部機賣左成年都有人買貨尾

應該咁講啦 surface pro5 原定日子應該extend 左

因為華石造左部可以外置display卡
Ms應該會跟加優化

唔急既人最好睇定d… pro5 好大機會可以外置display card

利申 9up下

有冇source extend到幾時

個外置display 其實行thunderbolts，簡單講=外置pci-e , mac 一向都有人用黎玩thunderbolt轉pci-e box , 加raid / display card

下代機基本上一定support USB 3.1 連tb3，不過淨盒要幾千蚊起，亦都行唔盡張卡，可能砌多部desktop 打機好過

Surface 硬件上都唔會做到優化，只為要行標準嘅tb3, 亦都要考慮兼容性問題

不過快d 出啦，仲諗緊買surface pro 5 定X11 carbon 2017

新機落地sp4 i7 8gram ,wifi 睇一集Netflix 美劇，無60%電，是咪正常？

用咩睇？

app

問問題
點樣可以highlight 個英文會出返中文 有咩app可以做到（最緊要係drawboard內用到)

同埋點set CPU最大行50% 想慳電

唔正常啦.... 2集都唔夠電睇晒 但會唔會背後開左好多野run緊

Sorly, 冇追Post
本身有部MacBookPro做main，想入部windows tablet玩GalGame Surface都好好，但係我又用唔曬啲Spec，有冇平少少嘅選擇介紹

同期好似做緊window update,睇左半個鐘之後啲音效蛭蛭下，feel 到佢好似唔夠ram 用解唔切碼咁

純文書，加經常係街用， m3定i5好

有無平靚正 VGA HDMI轉插推薦

有無人睇youtube 會定格？
有無解決方法

黃金啦
我mini dp轉vga買左百二蚊

可能係hardware問題
好多人都有呢個問題

我估係硬件解碼有問題
因為唔止用edge會咁
用內置player播片都會

你地會唔會長期叉電黎用,點錫住舊電好d

Intel driver咁上下

surface pro i7 8gb ram
玩唔玩到re7 同 pes

Pro 5幾時出

想買個usd to lan比sp4用，有無推介？

最好係usb3.0,同埋support mac book pro

新sp4入手續

想由Mac air轉surface pro4
我都成日飛 兩個月最小一次 佢個kick stand係飛機枱夠唔夠位企？？？ 會唔會開個角度開得唔夠 我mac都係岩岩好 有時會俾前邊張櫈頂住
同會唔會成個type cover 突左岀黎？因我mac都突 不過一體機都ok
我怕一禁個keyboard就反機

感激不盡

勸你拎部macbook 門市度下

除非要用windows，否則肯定macbook好啲

但佢粒 m3

各位有冇ultrabook介紹？
純工作用唔打機要輕身
主要係打字同少量data analysis(幾食CPU )
如果想8Gb Ram + SSD + i5
budget <10k

XPS13
Surface Pro 4
Lenovo X1 carbon
Lenovo X2xx / Yoga系列
牙石UX390?

如果舊款機都得
大不了自己換SSD

Samsung notebook 9 輕到… 不過就岀新

Xps13

買左surface pro 4 我係街試機個時 係edge係用到個gesture 係兩指向右返上頁咁 但我自己部surface就冇 點set?

未更新？

呢家i5 4gb 做緊6988
抵唔抵屌 都係送keyboard

果陣我送埋surface mouse

想問下SP4 outlook 2016, 有無得好似跟機個mail app, 唔開住app,但係有mail 都有通知

其實有講通知即係係background到run緊
outlook有option係最小化之後會收埋係右下角圖示度

年幾前買 9000蚊

岩岩買i7 256 送KB都係10K頭

有冇邊度Ultrabook可以handle visual studio,我而家部laptop用到想死

個價其實同半年前一撚樣 6988

打唔打到機？

大家部機試過拎過入廠維修
之後換翻新機？

部野唔預打機
細食game唔係打唔到，不過個fan有d嘈

巴打們 我用緊PRO3 唔知點解我部野係tablet mode到轉唔到打直
我CHECK晒冇LOCK 住佢旋轉鎖定個啲野 都咁 上下左右都轉唔到
點搞 之前都得

洗一次機

仲有drawboard 係內置咩 我去佢個商店睇要78蚊

surface book同pro4同surface3先有

我部sp4 都要比錢

之前洗過機or uninstall左會裝唔返
但前排應該fix左
裝trial之後佢會知你用緊sp4唔使你買

你地sp4個build係幾多

系統預裝，認機唔認ms ac,洗機要用返sp4/sb個專用firmware先得

跟機無裝， 新機買返黎都無1個月

Sp4跟機冇可能冇裝
除非你買到鬼機

豐宅買都有鬼機？

上m$ down 佢 win 10 surface pro version 倒落手指洗一次機一定有

有冇推介，諗緊razer blade stealth

唔係話會出 desktop 架咩?

周街都冇貨
Btw d 人話QC 唔太好

咩desktop?
Surface studio?

xps13行visual studio 順唔順

等緊SP5 港澳兩邊工作用

想放左部sp4 i7 16gb ram 256gb,而家仲可以放到幾錢

咁好用都賣，等SP5?

枱機更新左,用途冇咁大,不如放左佢算

巴打起碼留番個email。
加埋detail

Email:yipyip1994@gmail.com

15月12月買,用黎執相,齊配件,有正常使用痕跡
不過mon有撻光點
連黑色Keyboard,暫放$11000,唔知價
有興趣請查詢

呢個要求Window laptop有冇好推介?會唔會太不切實際?求賜教

i5，8gb ram，window 10 ，
13"mon，Max 1.2kg，Budget < $6000
電池Min 7hrs up
主要瘋狂馬拉松煲劇，聽歌，上網，microsoft office

做左好耐research，一係太重，一係overbudget，有諗過把心一橫買macbk air，但又擔心過多幾年會淘汰 macbook太貴買唔起

利申：超級電腦白癡

windows 冇咩機 over 7個鐘 我部 surface pro4 最多都係5個幾鐘

舊果部Hp probook 430 g1夠用7hrs up，可能我睇片上網多，但唔知點解開唔到機

公司部430g3 都有7hrs , 但煲劇一定用唔到咁耐

1.2kg $6000 其實都好難，仲要8gb ram +7hrs 電，比多一倍錢都唔係好多選擇

唔介意就黎出新款有usb-c, lenovo 而家清緊貨嘅x260 $6300 不過1.3-1.6kg 同得4gb ram (可以加), 亦都只得HDD 冇ssd , 但煲劇應該頂到5個鐘

少少budget多多要求
做呢d野使鬼i5咩
買部pentium個d機算啦

要有呢d要求最少都要8000蚊
有學生價就有可能7000蚊搞得掂

更改下價錢6000
跌價跌到死

價錢，輕薄，電池，效能 4揀2
大部分win機都係6個鐘左右

大部份13-14” 機都仲要1.3-1.6kg, 除非上到成皮幾嘢一部

Surface book 仲出緊優惠清舊版
香港幾時先肯出新版

Vaio 呢部20周年版好靚咁

vaio z flip好撚正
呢個設計好過360度鉸位好多

其實vaio z flip好唔好用
同surface book比既話

好貴

一輕就少電
正常1.2～1.3kg已經okay
電同mon 既物理限制注定重量係要上下

要偷位整輕部機，設計同用料就要靚好多, 價錢都貴好多
而家電腦profit 低，d 廠設計都唔敢去得咁盡，要睇住個成本同市場

期待緊Fujitsu 黎緊7xx g嗰部，Vaio 唔知幾時先出下代tab, X11 carbon 2017 都好似轉USB-c 叉電，比今代好好多

有冇人知surface book最平個款i5 8 128個keyboard有冇gpu? 上網睇有啲話有，有啲又話冇

最平果款冇

如果平時做文書野，畫cad, solidworks多，一日最多2-3粒鐘打機，睇片。
出唔出surface Book好？
睇中左好耐，諗緊i7 512定1tb好。定係出另一個brand 好

同埋gta5推唔推到？
係steam有一堆game因為desktop 太廢lag得太勁

電就唔係好擔心，因為office有得叉。

你youtube seacrh下surface book gta 5應該有一堆片
不過香港又冇performance base買 940m打機好勉強
你真係要用黎主力打機不如買xps 15

其實又唔係主力打嘅 係得閒打下姐。
但想問下其實而家ms online store賣緊嘅係咪新版

好似唔係

已經有部mbpr13 i5/8+256gb做主力機
買部sp4 i5/4+128gb做副機應該夠用？
m$做緊$6988好抵

6300 i5 4gb連cover
入唔入手

邊度做呢個價
我覺得做副機好夠用
當win版iPad用

學生
你有無興趣？岩岩決定左ipad

我仲諗緊買唔買

btw我都有ipad pro 9.7
呢部用黎玩多過做嘢

因為6000蚊買黎做功課又好似有d浪費咁

但ipad連做功課嘅能力都冇

點解咁講

打essay開住幾份journal黎睇
用ipad搞撚死

求救 我用onenote 2013 個陣, 用surface pro 3 本身個支筆寫快小小會無啦啦變左輸入, 姐係用手指按一下咁
好撚煩 姐係寫唔得快 OR 要所有野一筆過
之前都唔會咁

諗住買surface book i7 8gb ram ,邊度買最抵

有冇岩用既尿袋
用左幾個月surface 除左舊電冇野好挑剔

唔升onenote 2016?

幾時微軟發佈會
想買surface pro4好耐
窮撚想等佢割價入
唔追求功能
只返求輕便拎出去
同做基本野

平板模式用枝筆篤個virtual keyboard
有時篤一下佢出2個字母

其實呢排已經割得好犀利

宜家做嗰個promotion抵唔抵買?我想買部出街上堂用用嘅nb

大專優惠 $8999

自 我講緊surface pro

我想買$6988 i5 4+128果部
但驚唔夠ram

你問左咁耐仲未買咩

因為等緊Microsoft舊機trade in個價

呢個價包keyboard?

包

未得閒追post, 留d comment先
利申 用緊surface pro 4 & macbook air

追post見到drawboard好似幾好, 研究下先

如果有M$人員見到,
我仲想投訴個battery time remaining, 呃人ge 鬼死咁飄忽

sp4電量如何

半日唔夠~ 大概係macbook air一半,
出街冇帶charger係好冇安全感

想問下大家用左一年幾，舊電損耗成點

小弟用緊pro4 每次接駁電視當moon用但都仲係surface出聲 要重新開機先識係番電視出聲 有冇方法解決

禁右下角音量icon 轉返做電視出聲

戴眼鏡做多幾次就得
chrome好食電

Surface 完全唔掂

咁平？想入手，係咪搵個大專學生幫我買就得？

我見得surface pro 大專生/職員/校友都得
唔包keyboard 要另加$8xx

冇得㩒啵 㩒到入去好似得耳機/喇叭 我今晚番去再試

新買部Pro4叉電果陣feel到邊位有啲流電
有小小麻麻地既感覺 係咪正常

其實係震緊 我個部都有

所有金屬機身嘅機都會咁

明白哂！仲諗住去換

大家可否幫手睇睇acer switch alpha 12 嘅配置同surfacepro 4 係咪一樣。我見好似同一功效 但貨錢平好多 個keyboard又有底光。。。 youtube有compare. 但英文好差唔係幾聽明。。 麻煩各位

surface個kb有背光，acer 掂就唔使賣呢個價啦

有冇巴打用緊呢部/用開ZenBook系列？
呢部望落去都好似唔錯
第七代i5/8+256gb都係$6000尾
仲有得擴充

想問美國ms store 仲有邊間集運公司係未ban 小弟試過好多間轉運倉既地址都被cancel order

百記有無？
想18個月分期，個spec好正，micro HDMI?

先達隔離間百記有
好似$6988
分期唔清楚
hdmi係大頭

個spec真係好fit我
我諗住加多個hdd放歌
ram就等遲啲ram平啲先加
不過唯一係唔知做乜鳩會有兩個usb 2.0

但呢部我問過得玫瑰金

Thanks巴打，我都有興趣買
原本睇中UX330CA m core 7Y
都5698，我情願加多1000

一個3.0又少左d

ux410有個usb c
如果我買呢部嘅過應該會買多個adapter一開幾黎用

ux330 $7000左右都好似有類似spec
更加輕薄
不過冇擴充所以我唔考慮

擴充d咩？
其實USB c有咩用？
Ux330最衰係micro HDMI

ux410拆開個蓋可以加多隻hdd/ssd
ram又可以打爆到20GB

呢部機個usb c其實冇咩用
你當係一個形狀唔同+快啲嘅usb咁用
真係有用果啲要去到macbook pro/xps果啲thunderbolt 3頭
可以駁幾個mon兼叉電

唔該哂巴打你既解答
非常詳盡
你有無係百記講價？
送埋d垃圾，情願佢減返幾百

Surface 3 keyboard有咩推介？

Microsoft 個摺keyboard 幾正

求問
大轉生好想ultrabook轉會用surface
平時要座手腕寫字 n-trig會唔會打我臉

而家i5 4 128抵唔抵deal
定等到呢期trade in完左先
sb好正 but 香港冇2016版 & out 筆直

座手腕

有冇人用豐澤個保養換過粒新電

慣左手腕平落個moon度寫字
等緊新tradein價

我之前拎部壞電腦俾microsoft trade in
trade左張e coupon買surface pro 4可以當$1100用
仲諗緊買唔買$6988 i5果部好
其實我唔算特別需要買

我諗住比部非智能電話佢
我唔算特別需要買 因為有ultrabook

我佢個trade in其實係明送$1000俾你買surface pro
要喺新機出之前清哂啲舊貨

想問surface pro 4同asus transformer 3 pro差幾遠?

個主持最後講到好明

但係連官網都搵唔到

唔通要淘寶

自膠
I mean搵唔到type cover

等減多2-300我就狗衝4gb ram

之前問microsoft online tech support..好似就有新surface pro

一直傳都係傳Q1同windows creators update一齊發佈
但我呢D窮JJ 係時候用入手低配水尾SP4
心中有條數 OLED同MIMO同USB3.1未普及之前都唔會重本換任何機
而家追水尾AC1900同SP4

部手提電腦壊壊地，岩岩追晒個post
之前諗緊mac定window，最後都係想用番window

都接受到佢舊電得3個鍾，一般都係處理文書
見佢又輕又幾型諗住買 知道pro5就黎出，但依家pro 4 減價幾抵屌
考慮緊買既巴打會等佢發佈開新既先買定係覺得依家買已經係最平
個trade in 做到聽日就完，好吸引

會有新trade in offer
但不知道會唔會keep價&贈品typecover
利申等緊新offer
最壞後果都只係trade in offer唔變姐
而我aim 一個$250 既price cut

有新trade in ? 咁等下先
係，依家送埋keyboard 同筆，做文書又想有部當laptop用下真係好吸引
咁小弟可能等埋3月尾發佈pro 5 睇下點先
巴打等緊m3定i5既price cut?

i5呢個低配比開售平左3000
足夠攞我命3000
我上年暑假用教育價買corem一套用左7288
之後覺得太貴退左 我9唔9
打電話去話我想退佢就OK 理由都唔洗我比
我覺得係M$ STORE買非常好服務 (維修差
利申:我保護得好好, 冇大額read write同整花

其實我係想講如果SP5照番價一定9折後最低配I5一套機要過8000 比唔起
仲有就緊SP4發表US賣街->HK有售用時1個月
surface book 2016 (Nov) ->HK仲未有售
SP5 -> HK?????

依家先買都好既如果果陣唔急用
係，但如果性能差得遠既都唔介意比貴D買pro5
希望香港跟得貼D

求救
琴日買左部surface book番黎
電池1（姐係kb果舊電 ）永遠都充唔到電嘅
update哂所以可以update嘅野啦
熄機叉幾個鐘都叉唔起
分開個mon同個kb叉都試過
上網睇佢官方page d解決方法都試過哂都係唔得
搞左成日 好灰

acer本身買機會包個無底光keyboard同支入AAA電的筆，個有底光keyboard是要另外買的。部機個特點之一是無風扇行熱導管設計（靜）；之二是後面個較位有包軟膠會「啜」D，較好斜度後成隻手放上去用（如改圖等）都好難會移位。

利申：上月買左。

之前做分銷啲fd 話，新機見街最少要8月

已有時光機

第一次見到sb trade in 價反跌500
難道是performance base近了

都就出新 而家先出performance base

有無巴打typecover個trackpad成日失控?
有無得搞架?
thanks
利申: surface 3

幾時又出新
不過到時又重演十世都唔喺香港賣

想問下買部surface pro 當 notebook 用，文書
畫圖（autocad, solidwork) 會唔會唔掂？會唔會發滾？
如果ok 既話i7 8GB ram 夠唔夠用

傳聞新機同creators' update一齊出
三月

已忍唔到手 剁左手

有無巴絲 用surface pro4 用autocad
唔個點解個果工具列icon好細粒 同開layer 個介面好古怪 啲字好大 每行都揸到好窄 好古怪 希望有人明我講咩

舊programe 係hidpi display嘅通病
新版autocad好似support好d

準備出手買surface pro 4，i5 4gb ram 夠唔夠文書同開下D音樂軟件用?

但我用2011 version都lag lag地 再高version我驚行唔到
利伸：i7 256Gb 16gb ram

我順行2016
都係i7 but 8gb ram

surface pro4 i5版依加點出最抵？百記定兇宅？
btw surface有無得插電話卡4g上網

成年先平得果2千
都係一早買著數

求助 入左部XPS 13
點解個Mon 時光時暗 一到顯示白色就變光 顯示黑色就變暗 好煩

仲有點解我用windows 左下search ...設定既選項禁唔到 比如我打display 佢result 出左display settings. 但係我禁佢無反應

光暗果度 我已經關左電源裡面果個自動調節亮度

夠啦大佬 m3 都夠

呢個好似係xps13 fhd既auto adjust
好似係hardware問題冇得搞

google keyword: xps adaptive brightness

淨係QHD有PATCH FIX
FHD 無FIX ON9

入左手 edge開好多tab就會開心爆RAM
用typecover 打字果陣有冇得係右下角度睇究竟係打緊英文定速成

依家i5 4gb ram最平幾錢係邊到入手

有

而家有埋arc touch
我早左幾日出機

想問下15吋Mon laptop 最好係邊款？

xps15

Surface Pro 4 i7 256gb/8gb
$9113 唔連cover抵唔抵屌？
黑cover 要加$774

MS store 求其TRADE件野甘上下價有MOUSE有COVER >.>?

點睇asus zenbook us410

5592 買左部 sp4 i5 4gb 128 連cover
有d 後悔...

今日行過百記
見到6998 i5 4gb
Keyboard mouse 筆
用恆生卡逢星期6,日 回300
用android pay/apple pay再回多50
到4月30
德福仲有50蚊現金劵

同m$ store 一樣價
但m$ 有得trade in

但係街買可以用信用卡回贈
扣埋都係6千6咁上下

係街買多d野送咁囉
mouse USB 喇叭 防毒 電腦套（雖然好核突）
仲可以同個sales r 折平多少少

百記做緊恒生 100 cash dollar當200用
姐係又平多100

點解呀

唔要淘寶的話
邊度會有多d surface pro 機背cover揀？

ux410個賣點係輕薄機可加hdd/ssd同ram
如果冇需要嘅話可以買更輕薄嘅ux430（香港未出

本身已經有macbook...

有冇人知邊到買到
UAG surface pro 4 case

送d 野冇咩用
但限quota...

好似用恆生cash dollar同儲cash dollar係二揀一

不過今日攞機 第一部機就DOA

唔係架 兩個一齊用都得 不過儲cash dollar就要full paid
如果分期嘅就只可以用果100 c d

等緊surface pro 5

有冇巴打可以幫手

我有部XPS13，會行dual mon(19201080同3200x2400)
個問題就喺: 如果拉個window across 兩個MON，個WINDOW會成日變
(其實好似講到19999，可以睇吓個Youtube)

有咩解決方法

兩個moon個dpi scaling唔同

我個setting 喺咁，喺咪set錯咗

google過啲人話可以喺家SET，但我到喺SET唔到

可以點搞

Xps 13 qhd?

Dell XPS 12 9250 2-in-1 M5-6Y54 8GB Memory 128GB SSD 12.5" 1080p
玩唔玩到autocad??

喺呀

有冇尿袋推介

呢家online買pro4係咪仲有得trade in?
Trade in我求其比部二手手機佢都值$1200？ thanks

係
我俾部開唔到機嘅機都有$1100

今日出左pro4
想問下買mon貼同機背貼紙有無推介shop,見有巴打講dbrand
但我想自己比圖訂貼紙,淘寶果D有無巴打試過好唔好用
另外黃金多唔多配件買(套,袋,硬殼)

郵寄部機去？
個過程係點
諗緊係咪應該落街買部二手電話
所有trade in都1100?
Thanks

上m$個網
有條link click入去可以trade in
㨂番你部舊機嘅型號同埋新舊度
佢會quote個價俾你（電腦通常都係$100/200）
記得tick埋會買surface pro就再加$1000

下一步就約速遞上門收機
約好日子會有人上黎拎走部機
再過幾日就會有張e coupon

我果部機除左開機畫面之外咩都入唔到
風扇長著
keyboard位熱到煎蛋
我臨收機前索性拆左個hdd出黎剷哂啲data再插番入去
os都冇
跟機啲ram豪埋俾佢

教育優惠有冇得咁做？

冇試過
唔清楚

Surfacepro4?

唔該曬
巴打都岩岩買？
用成點？

唔係
我講我trade走左果部舊機

未買
張劵3月尾先到期
想諗多陣先決定
始終$5000-6000都唔係細數
我又未去到一定要買嘅情況

兩個moon size都唔同，梗係唔同size啦個window

有冇人知

點樣睇漫畫方便？

買pro4之後打直
或
kindle paperwhite

聽日sp4到手
邊隻microSD做external storage好？
同埋邊到ｄ機背／殼多款揀？

小心壞卡
記得backup

有冇android 模擬器推介，睇漫畫人

sp4好似最高support UHS1
張卡主要係cloud storage嘅local folder

巴打 請問sp5幾時出？

冇人知
之前經驗好似係年半出一部
pro 4係上年10月發佈

sp4玩量真係有d雞 有冇辦法搞下佢
利申： i7 128

唔好用chrome

尤其係睇片, 如果一定要用chrome就裝extension強制用h.264 decode

收到microsoft sms提醒我未用張trade in e-coupon

有i7 128呢個spec架咩?

點解可以咁平同做咩後悔？

應該係trade in

講真128gb+4gb我都唔敢搏
用開256gb+8gb Mac我都覺得猛猛緊
win機用低spec真係唔太安心

8gd 先安心
m3撚
出 sp5打算 trade i5/7 8gd 最少

m3撚 你地有冇諗住買surface book?

有無m3用家講下其實m3個spec夠唔夠用。如果用嚟寫下pyhton會唔會好慢？

買左部dell xps 12 2in1
Touch 唔到既，點算

想問下有無高手比較下xps13, razar blade stealth, surface同埋mbp
用黎做文書野 做graphic +3D野+rendering 同埋打下機

上youtube搵dave 2d呢條友既review

dave2d

有睇過 但條友是咪可信 我見comment唔少人屌柒佢

有冇dell xps 用家

其實出咗都一排 如果想買 應該等5 定係其實照出4？

拎去換啦

邊到買xps 15最抵

Ebay買

買過部

👍

無保養？

想問下SP4 click icon 個陣,icon 既左上角有個方格,格仔中有個tick

有冇方法可以整走佢?

用左部SP4幾日
試過幾次sleep->wake up都log in唔到
load load下會sleep番機
係SP4定Win10嘅bug黎？

全新機，dell係咪有全球保？

點login唔到法

有冇巴打有coupon 未用又或者唔用
比小弟
我自己都等緊佢send email比張coupon我
但又等機用

更新左未

大家個機背有冇咁嘅情況?

有d一粒粒野凸起左, 好細點
我肯定一開始冇, 慢慢越黎越多
可唔可以保養叫佢換左佢?

M3有冇做緊特價/有野送？
點買最底？
或者咁問，買邊個spec同點買最抵屌？

屌電腦都會生甩甩

尋晚收工先話win 要update
今日暫時無咩野

之前係10次有一兩次log in 唔到

Windows hello?

老老豆豆，有冇人期待緊surface phone

唉都我唔知點解會咁, d coating好撚虧
btw, 有冇人試過保養? 流程大概係點?

上官網apply,
之後會有人上門收機,
之後會有人上門送機

surfacebook 會唔會出10 series graphic card model

老老豆豆

surface pro 4 out 未

等下

會有，不過應該係sb2

前兩日install咗個cumulative update之後啲Programs有啲慢...

Google Chrome->變得好慢，個畫面有時變空白，有時變黑，但見到網址欄﹑bookmark bar係清晰見到

用某啲都program變得好lag，例如Unity3D，我喺update前用係完全無問題發生的

利申: Surface pro 4，買咗個零月

係咪有野用緊CPU?

我之前都係咁
結果我用9折卷蝕3舊+隻Arc touch出機
而家你點 不如tg傾下
tg:HoshinoReina

hi 叫左咪用chrome
用edge我用開8G ram 降做4G用都冇大壓力

大家用chrome既話一定要裝h.264ify
睇youtube睇片既用電量會奇蹟地減少

玩plugin一定要用chrome

以前部surface pro1起到生滋咁，之後拎去1換1，換左部sp2比我

有冇ching用緊vaio z or z flip?

好少人用
好想有用家share下z flip爽唔爽

岩岩洗完機有咩必裝

7zip
potplayer
touchme gesture studio
steam
chrome
adobe reader

由買番黎個日都只係得
M$ office
acrobat
chrome
VCL player

幾時岀新既surface book...

第三個有咩用🤔

有冇人都係sp3 但永遠最光冇得校暗？
已經試過更新，重裝driver ， 唔係auto brightness issues

次次熄機都
Getting Windows Ready, Don't Turn Off Your Computer
即係點

咁我遲下去換先

i5 + 4 + 128 $6988
i5 + 8 + 256 $9688

畀多$2700 兩倍ram & rom，性價比邊部高？

Surface Pro 4
i5 + 4 + 128 $6988
i5 + 8 + 256 $9688

畀多$2700 兩倍ram & rom，性價比邊部高？

8gb ram真係好使好多
利申4gb

8gb ram啦緊係
開多d野都唔夠駛

我早幾日wechat 咗前面介紹嗰位巴打買i5 8gb ram 八千頭連keyboard

我用緊Vaio canvas
一年前amazon 買
999 USD
正到冇朋友

可惜擺唔到上大脾用
想問下係咪加個轉換就叉到電?

有d字清有d字唔清
係咪正常？

好似呢個咁
標題清，入面d字唔清

打少D丁啦

high dpi既display既問題
正常
得少量software會咁

個autorotate 剩係開機登入用得果一陣
跟住要重啟sensor monitoring service,跟住都係用得一陣
有冇人知咩問題

文字預設125%
要拉到100%先清，但好細😭

點解你部機咁多問題

求其用個十蚊雞的轉插就得

唔知
Btw 點樣可以downgrade bios
我下載左但bios update blocked due to unsupported downgrade

sp4 用電點 想買部翻學睇notes

睇notes ipad都夠啦

會用黎寫paper, 同埋可能會開cad 圖睇，但唔會用黎畫

想出razer blade stealth各位點睇
知唔知點買會平啲？

xps 13 amazon 做到 1k usd（唔使8k hkd）
香港同spec要10k hkd
點解可以差成2000？

Z flip以無分體式計，最正嘅變形機

Tablet mode個keyboard又唔使奶檯面咁on9，flip個mon比對面就可以做presentation，係希望繼續出新板，機身再薄啲輕啲，電再好啲，換晒做usb c。

唯一個缺點係：flip得多mon入面條排線可能會暗斷，一換就要成個mon換。唔知佢可以點改善。

買水機就…

香港買機不嬲貴，M$ US store間中都有平機買。

舊登時代買咗部UX305做後備機，平香港兩三千。

慳2000冇保養抵唔抵？

買電子產品不嬲講彩數，我果部用咗兩年都黎，咩事都無。

Dell 買完可唔可以香港申請保養

asus好似係國際保養

更新win10個mon會閃閃下

有冇入係森林入手過iris graphic版既xps13

amazon既xps留意係咪翻新機同保養問題

個mon唔閃了
係intel power saving 問題

更新完win 10介面好d
但個windows fild 48gb
Windows.old 36gb(已del)

本身係win8

本身Win10
去setting度更新
更左幾粒鐘
去到1607版
我覺得介面d野擺位比之前順手

我又更新左windows update左
新功能開機掣唔撚識熄mon，要長撳休眠

岩岩買左sp4 i5 256gb
係咪盡量用番edge會慳電過chrome好多？

yes
真係好想用chrome睇youtube既話要裝h264ify

點解會慳電，畫質有冇影響

唔知係surface pro既問題定點
因為chrome睇youtube係用vp9解碼
但唔知點解chrome唔識將vp9解碼用gpu硬解(但skylake應該係support vp9硬解)
所以用cpu軟解就好食電

裝完h264ify強制chrome用h264解碼
就可以正確地用gpu硬解，慳電好多

而edge唔使set任何野本身已經用緊h264
所以有問題

咁用firefox定裝咗h246ify chrome 慳電啲？

唔係剩係睇片，我覺得係sp4入面特別係低配版，chrome就系垃圾
點解咁講
edge設計有考慮過平版電腦操作，例如滑動上一頁下一頁，一按設定就係縮放比，win10隨時cap圖，唔洗printscreen制。
chrome佢未跟上，google係力有不逮，亦都係做錯左。4G ram話爆就爆 另外推薦VS2015用家使用VS2017，整體操作有改善

chrome非常適合高性能電腦，但占CPU同ram都比edge多。edge整體而言十分優秀，已經跟舊時代IE同埋岩岩出preview果陣果件垃圾係兩樣野黎

edge唔好處就係插件，同埋個我的最愛冇得打javascript

edge易比人hack? 咩瀏覽器都有重大漏洞，咁驚不如唔好上網。

過左2年，以前以為唔好買touchmoon，唔好買2in1(因為雙失)，sp系列冇性價比，鍵盤垃圾，sp4多bug到死。。。

2017年2in1帶stylus既生產力高，移動性高，除左d垃圾windows update同d千年surface bug
差左冇OLED，我部機上邊成條邊都漏光(容易察覺但唔嚴重)，費時換，怕第2部漏得仲慘

而家我好鍾意M$
死人頭M$ D BUG多到
win10 2年啦都仲咁鬼多bug

淨係sp先有呢個問題？
surface bk呢？

應該都有掛
其實用CHROME睇片CPU可以用成20-30%就係有問題

各位點睇 Acer Switch Alpha 12
見佢水貨平 加埋本身ACER有1年國際保養
有D想買 I5版 8GB RAM

其實本身想等埋SURFACE PRO5
但到呢家都未有相關情報

IE介面的確幾正
原來仲會慳電d

覺得二合一粒電好快打柴

多謝巴打比咗張coupon我
我張coupon都到咗
有冇巴打有興趣要coupon買sp4?

我要呀巴打

仲ie係edge

有咩分別

你留你telegram

有咩用🤔

@lty333

仲有冇巴打有coupon code?? 佢收左trade in部機仲未寄條code比我 但又趕住用

我想問Surface叉爆電應該插住用定掹咗佢

長差

128GB真係好細
一開波裝晒d野剩返70GB

個windows成日更新佢會唔會del返d舊野
Windows file 成三十幾GB

等多排會自己del
一係可以手動清
右click c drive

粒電源掣禁一下無得熄mon開mon既 有冇得set😱
(依家靠長禁電源掣休眠or合埋鍵盤熄mon)

Power management好似有setting較

galaxy book 幾時出

兩年前買咗部surface 3，依家上住網咁用唔夠3 粒鐘就收皮
同埋好似叉電壞壞地，唔知搞乜唔可以叉住電用，一叉住電用佢會顯示「已連接電源，未充電」

有冇人知點解會咁？定係赻仲未過保去維修？
又其實有冇人知維修中心喺邊？

謝謝

唔洗上維修中心，上佢個網建立維修訂單就會有速遞收機加寄番比你(記得註冊咗部機先)

無既

有無人有玩android 模擬器
我想裝漫畫人

哎我本身個micosoft 有信用卡，然後去到依個step 佢係咁叫我建立新比錢方法，我打左幾次張信用卡（電話突然收到sms 話收咗40 台幣），但係佢都顯示係無。大致情況可以睇圖，咁可以點算？

求救，謝謝！

過咗保養?

我部機係2015 年8 月喺豐澤買，加咗500 蚊3 年，所以應該未過，但唔知搞乜online 話我過咗

呢3年好似係可以向豐澤Claim保養
你要先拎去官方維修
叫佢出張報價單
再向打個豐澤既熱線報返你係豐澤買張單既資料同埋要Send官方維修既報價單

佢話Ok有得claim既話
你要自己先俾錢整好部機先
再Send張收據俾佢claim錢

其實windows 平板係咪無熄mon功能
因為我搵到呢個網教人熄mon

原來係咁，謝謝呀

sp4 差電耳機加部機有電流聲加摸落去feel到少少電 係咪換得 通常幾耐攞得番部機

其實唔係電
係部機震緊
好正常

想問下巴打,豐澤百記果d 有無得trade in 平一千買sp4 等唔切想星期三前收到部機

震？

金屬殼機通病、冇咩野

ys我新買部金屬asus都係一摸落去有電咁

好似得電話可以trade in

巴打買左asus 邊部 粒電用到幾耐
利申睇中左ux330ua

ux430外表大細同330一樣
但14寸 mon喎

粒電點

商店有咩app好用

以我所知香港M$冇得加保同買意外保
如冇估左呢位巴打你係買左X宅個安心保
安心保玩法就唔同勒
分2種case：
1。原廠可付費維修 就維修，向X宅claim錢
Refubished果部機你可以放出或自用
安心保易左手係仍然valid既(注意個人資料你張單到)
2。玩到原廠中止支援，原廠指無法維修。此時你會收到X宅既offer你換一部等值低於你原購入時價格，以相近功能為依歸，唔岩offer可以拖拖拖咁換到你心水果部(但仍必須但於你買野果個價冇得加錢)(需要約1個月談判)
新機到時係無保架啦，放出或自用皆
3。唔好嘗試跌爆部機，雖然有個名有個保字，但意外損傷，係唔包既。另外電池老代都係好似唔包既

捱到唔支援有得換新機都幾正

買左ux410ua
因為13寸mon唔夠我用
粒電幾好
用7 8個鐘都無問題

岩岩入左部asus ux410

我sp3直頭漏電
差電嗰時你摸條邊會feel到痺痹地, 用他錶會著燈

而家仲買唔買好
pro 4

ms email 左個89折code 黎

有無人要？

你想要邊類app

窮撚準備入手i5 4gb

巴打你個app而家用touch轉頁會開左action center 搞搞佢呀喂

有咩實用app/延伸模組推介

諗住買部asus vivobook e200ha 用黎翻學睇notes 打word , 會唔會太lag
主要貪佢電量好，網上睇review 10個鐘冇問題

li orbs
touchme gesture
reader
xodo

有冇app好用過ComicShelf One

今晚試下🤔

Mytube
Fb
Ig

同就咁用edge上有咩唔同🤔

見5800,岩岩入左站sp4
我本身有部win10 電腦，都冇用開edge, 因為用慣IE.
想問其實有edge 係咪唔再用傳統ie? 傳統ie 係咪食ram 用電多d?
請指教下。謝謝。

edge optimized for touch
而且有extension

而家ms唔會再更新ie架啦
轉會edge啦

改緊，最近比較忙

唔該晒巴打。

我想問多少少野，如果新機黎左，window有咩要set 先？我只諗到
1.先更新
2.熄自動更新
3.開慳電模式
4.試粒電用到幾耐
仲有冇？

張單有個電話打去問吓先

想知surface book with performance based幾時會出？最近見到豐x有特價，i7 256gb 8gb ram $14988，送滑鼠同擴充座，抵買？

20號

試moon

巴打5800呢個價係包咩
之前去問蘇零6600 包keybroad 電腦袋 手指 喇叭

仲有滑鼠

包keyboard mouse

咁平嘅 係邊到睇架？
行過見到紅色kb 襯得好靚 心郁

Me too 但我驚買咗之後無耐就出sp5好唔抵

但隻色真係好靚
等緊巴打覆 如果係同價又包咁多野可能會入

不過到時新出個價就好貴呢，keyboard, mouse 全部要正價分開買
利申 啱啱買咗部sp4 i5 8gb

chrome轉咗去edge 唔錯

巴打用幾多錢買

$8100 with keyboard

係M$ 官網用trade in coupon 買，但4月6日到期。
而家仲有個89折coupon, 如果你買$69xx果部，都好似係$6300到，都有kb mouse, 仲有KEF M400耳機送。

$8100 係邊到買？

部SP3 叉滿熜機,岩岩開番無左19%電

我都係咁，但Microsoft 好煩，整原來係無維修中心
然後我係豐澤加2 年保，佢要我自己比錢再睇吓符唔符合個要求先決定退唔退返錢比我

巴打知唔知換電要幾錢

睇返第9頁，有位巴打

Onenotes開唔到文件檔既？你地用咩寫jot notes

2200 成部換

成部換咁好

但我見M$ 官網得 kb mouse 冇講有耳機送wo

都係等surface pro 5好啲
希望佢至少多番個thunderbolt 3/usb c同埋usb a

drawboard / xodo

佢一定係成部換比你，你預係9成9新機啦

有冇RSS Player

岩岩新機到手，有咩app/software 推介要裝？我係做文書機，睇下YouTube only.
我裝左
Xodo
Office 365
Adobe reader

另想問il ords 同touchme 有咩用？
Thx 巴打

li orbs係賽斯巴打整既連登app
touchme既用途一開始篇文有講

Thx 巴打。
仲有冇咩app 可以推介下？我第一次用touch Window 10

成日用用下ONENOTE個KEYBOARD無啦啦自己彈出黎,有無咩解決方法

想分期出部i5 8g 256gb
邊間出好

官網用埋coupon $8622, 再打上信用卡中心比100至200$做分期

如果好彩，仲有耳機送

希望幫到你

Coupon 係trade in個張？